點解TLOU2俾人屌到仆街?

PC玩家
未玩過第一集

Trailer 詐騙
劇情垃圾

兩個男人推車太嘔心

格黎有人講得幾好
哈利一開波比佛地魔打死左
石內卜同佛地魔做愛
最後榮恩放過左佛地魔

想嘔

我無玩過

準備玩

無ps4

買

等ps5

睇哂佢
分析點解比人屌到仆街

等緊ps6

因為玩家不應該在遊玩過程中感到快樂